富察容音、明玉、魏瓔珞、麻友，4個點排？

波台手足點睇

爾晴

清識食

臭雞程度麻友一定第一

麻友第一 其他唔識

太后呢？

吉祥先正

耆齡王獨食

皇后>明玉>芝華華（狗）>>>>麻友

劇入面個look:
明玉>皇后>芝娃娃=麻友

短命種

順繽

皇后正到